梁天琦，希望你睇到。

無人推，唔緊要。

梁天琦，希望你睇到。

好多人，與你在一起

精神領袖

時代革命

推